其實醫生係咪真係有祟高既精神,以醫好人為己任,定只係為錢?

只係因為人工好高,打份工

就算佢係為錢
只要佢係專業 咁咪得

醫生起薪點 減半，有撚人做醫生

兩樣都有得唔得？

公立醫院resident時薪最低工資

有邊份工唔係為錢？有專業有操守咪得

正常人打工都為人工
堅持專業道德 d人先會尊敬
但總有一部分人
不計人工多少 克盡己責
果d先係崇高既精神

好似黑狗個d就算撚數啦
唔止專業道德 連做人既道德都沒
四端之心 它地有邊樣

眾籌尚未達標，連登仍需發力

都好過有人唔做
去做狗

正解

點解唔可以共存
又想醫人又想賺錢

樓豬意思根本就係所有一同錢有關係就=下賤